有無巴絲岩岩係依幾個星期係德國返香港？

想問口罩係咪唔俾帶出境？